[週經] 蜜蜂糖 VS 可樂糖

蜜蜂糖

可樂糖

1粒 = 蜜蜂
1包 = 可樂

點解？

黃心糖>蜜蜂糖

燒粟米糖
黃心梅糖

8：6

以為係呢隻tim

點鬥

荔枝味好食啲

屌打所有糖啦

屌你老母一睇圖好想夾黎食下

又多又好食
7仔定ok呢排仲要擺晒出黎

superlemon

Why not both

黃心梅>all

我以為講緊細個食四方型個款硬可樂糖

蜜蜂糖食開第二隻牌子

可以一戰

Why 無白兔糖

[img][/img]

邊隻

60：41

粟米糖邊度有得買

點會用四洲呢隻
以為係另一隻可樂糖，通常同蜜蜂糖一齊買